一日賺百幾蚊，一個月就有三萬幾

🤔

又binc

喂 ！ 你回得好快喎

第一日上連登？

我係指呢條友獲獲秒回
次次都見到佢第一個回

Bot嚟！

樓豬On9，一日賺百幾，一個月係三十萬阿

三千幾呀on9，恥笑開始

難分真與假

你兩個都on9就真，一日有24小時，平均每小時有成4蚊多啲，每月30日有成720個鐘，小數怕長計，乘番都有300幾萬

王子

所以八千幾都買到林寶